秦統不統一也好 你可以作為6國市民起義

齊 燕 楚 魏 趙 韓
秦可起義獨立大一統
6國子民也可以 相同道理